{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383300/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 라운드넥 니트 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 製品番号はSS23 / 423551LY5Aで、こちらは柔らかい夏のブークル原糸で製作されたニットです。 素材自体がポイントとなり、基本的なラウンドネックラインとベーシックなデザインでデイリーに着用しやすいです。 表地はポリエステル60%、アクリル40%で構成されています。 洗濯の際はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用など不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯していただき、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用に注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このブランドの製品はポリエステル60%、アクリル40%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によって毛羽立つことがあるとのことですが、どのように注意すればいいですか？",
            "answer": "摩擦による毛羽立ちを避けるために、バッグなどの外部摩擦を避けてください。また、ファスナーやボタン、スナップはロックした状態で裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの付属物は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "付属物が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは熱気の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "このニットは熱気の近くに置かず、水洗いの際に多少収縮することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは肌に直接触れるとアレルギー反応が起こることがありますか？",
            "answer": "このニットは体質によって金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "このニットは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "このニットは敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるため、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 544
    }
}